香港人的未來

喺中國你地就係9等公民 賤過泥
錢唔見左一定係你地偷嘅
香港如果繼續咁落去 我地將會一個一個被困入黑房
各位香港人 請勇敢企出黎 為我地嘅未來而戰